［一割輸10年］郁啲就話割，郁啲就話輸？

記唔記得立會議士梁繼平講咩？
如果我地一輸，成個香港即刻再倒退10年
下面呢張圖你地仲記唔記得？
兄弟爬山， 位位盡做！ 不分化，會檢討！

推